大家試過比人呃幾多錢？

啱啱比人呃咗三千蚊
唔係好多
但係覺得自己真係好撚蠢

點呃？

借比個識咗三年幾嘅朋友了
當面比
打電話、去搵佢
追咗一段時間
無回音
唉唔想再信人
好攰

我有個fd去英國遊學
勁on9想比$1美金個乞衣
點知個乞衣搶走所有佢手上d錢
差唔多成$700港幣

細個個時，比路人阿叔呃左$16（全部身家），話唔見銀包，無$過海，返到家比屋企人點醒左

咁又唔算蠢既
當睇清一個人 買個教訓

借錢比人就唔好諗住收返啦
一係就當初唔好借
你借得比人就要預左收唔返啦
要借就叫佢問銀行借啦

所以覺得自己好蠢
真係on9
仲預咗自己會收得返

唉
比人呃第三次啦
乜香港地真係冇好人？

500萬美金

所以真係唔好好借錢俾人

好蠢吖屌成世都係咁
經過呢一次
我唔會再借錢俾人

俾馬會呃錢乜都收唔返

比一個小學同學呃左一皮野玩倫敦金
而家好少再見

$468 Bloodorne

英國用美金？

幾十萬

前排去搵車行買二手車
間野最後走左路
埋單計數$48000

ps: 20幾歲仔 做得3年野
傷心到喊唔出

$2000
呃做facial

娜古拉
條撚樣係個間野串通 佢有佣收

事前唔講做邊間
明明話陪佢做 最後變咗一齊做

事後問返佢點解要咁
佢話佢洗濕咗個頭

正一死八婆

Sorry寫錯 係英鎊

傷心事莫再提

300

自己On9想賺多啲錢，之後比人遊說投資啲項目全部錢蝕撚哂

頭盔: 純粹想share下，自己On9冇得怨